女性專用車廂？不如整返個香港人專用車廂先啦！

次次上車聽到D普通話
已經唔開胃
仲要同班支那蝗係度逼
好噁心

東鐵線特別嚴重

男士專用列車

咪咁gay啦

要增設師奶專用閘口
等佢地自己塞住個閘慢慢磨手袋
唔好影響其他人

女性專用車廂
男性專用車廂
老野專用車廂
水貨客專用車廂
拍拖專用車廂
大陸遊客專用車廂

仲有無

毒撚專用車廂

支那蝗都要

香港人都唔係好得去邊
利申香港人